點樣可以攬住條女嗰陣唔扯旗

我條女女神級真係好撚靚女
每次摸佢條腰攬住佢嗰陣就扯晒旗
有時仲要請我食波餅
屌叫我點撚樣忍啊
BB我愛你吖

青頭仔正常㗎

等你發展到可以屌條女

之後就會再扯

唔會**

真㗎上個post先慶祝完我出pool

我條女點解要俾你睇

攬之前打J打到虛脫先

扯旗先係尊重嘅表現

扯旗有乜問題

係

屌到不舉就可以了！

朝早打完
晏晝返學放學同佢出去喺架車上邊扯到行一行

驚頂到佢唔舒服

思想咁污糟

好正常嘅

冇問題
只係驚整親佢

淨係對住佢扯
佢咁索
hi一hi已經扯都行一行

鋸和牛

畀條褲頂住先整親自己，要除褲抖抖氣

好似幾有道理
但係喺架車上面就唔好啦
嚇親人點算

斬撚咗佢囉屌你老母

有時傾傾下電話都扯